有冇人覺得好難同父母溝通？

有冇人都有呢個問題，不如分享下

😹😹😹😹

唔溝通咪得